貧窮新定義:退稅少過四千

貧窮新定義:退稅少過四千

貧窮人口280萬
貧窮率38%

香港偏地黃金乞衣